屌你老母 政府唔封關 我地自己封

粉嶺已經打響第一炮
屯天元手足準備好做野未!!?
係人都知有架B2車直達關口 第一站就係屯天元
根本仲癲過高鐵
政府唔封關 我地就封路!!

推

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

爆晒黨鐵閘機，強制封關！

封死深圳灣條橋

封橋

上呀

封橋ok

燒曬啲巴士咪無車

但講真可以點封 唔比佢地落車？

push

一人一粒火魔燒左啲口岸閘口唔難

應該成條東鐵都封埋

佢唔做 醫護又唔罷工 我地就要自己做野

淨燒閘口冇用 要起成牆封鳩左佢

國際戰線：求國際封鎖香港

炸撚左條橋佢一了百了

冷靜冷靜 自己人都要搭車嘅
多幾部車做本地線，分散黨鐵客流，大家都無咁易中招

無巴士再拆埋黨鐵咪自動罷工囉

點樣令藍絲變成火魔

網上兇狠 現實碌撚

葵青區附近就有間瑪嘉烈
但都幫手推下PO先

封佢老母！

河南都可以封點解我地自己唔封

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

炸撚咗條羅湖橋

必要時佢地會做刀手幫忙架啦 而家周圍講 啲中國落黎既人會入住於各區空置單位作隔離 佢地自然會反抗

燒支那豬

真

深圳灣好多旅遊巴同d人渣車過關 封橋就一了百了

其實我覺得宜家咁緊急關頭 全部飛大陸嘅機師空姐空少都應該要罷工 入境處職員都應該要 香港人快啲自救

香港獨立啦

18區封關
我城我封

同意文宣

大陸啲村都可以自己封
香港會唔得?

封關

Push

藍絲最現實

封

喺關口airdrop文宣啲大陸人吊9習大大，中共仲唔即刻封關

自救

GOGOGO

第一步封黨鐵
第二步封高鐵站
最後係機場

18區獨立

接住罷工

重燃革命之火

自己做

高鐵先好似好啲喎

自發封關！
港人自救！！

自己人仲搭咩果d線

up

封呀！

保鮮紙

Push
一同大三罷 齊封關

18區落樓下黨鐵爆閘

癱瘓交通達至三罷

封上水
必斷羅湖落馬洲

而家講緊封關唔俾支那病狗黎香港，你爆香港境內黨鐵閘機有乜用？唔係以為香港閘機壞晒就=封關呀？

幾時？死守關口！

肺炎是助攻

黃藍是政見
護城是良知

目標係高鐵 同陸路

仲爆閘機？直程斷路軌啦

白泥得一條路加木人巷..
好難搞

其實水路都好多 但好難stop

邊境有巴士

落馬洲仲有巴士架...

大西北真係要諗諗計

一步一步來
之後再suck落馬洲

B1 B2 B3 B5 B6 仲有機場巴

私了全部B2

做野

藍絲癲起上嚟玩得勁過你呀，等學野啦

18區自救！

我記得粉嶺同上水中間有好多橋

gffggfgfg

黎明封區

封撚住佢

天恩巴士站好撚多小巴出入深圳灣口岸

咪咁啦啊sir

點解唔叫海關/入境署罷工
佢地會係首批接觸隱形患者嘅人
出多啲文宣講啲大陸賤種幾唔衛生
令啲藍嘅關員都會驚!

自發封關，守護香港！

剷泥車ready

十萬人封關

有無詳情 忍班大圈仔好耐

早兩日喺度講仲俾人屌 而家連登仔終於醒

襯呢單野, 發動香港封關之戰

推，18區真係有必要，順水推舟

屌你老母成班婦人之仁

跟住搭輕鐵、西鐵.....

pish

本地線 唔係口岸線

千祈唔好撳死火掣

同有嶼巴喺 2014 係申請佔領區禁令

立場/TVB新聞即時：

-國衞委指：新SARS為隱形病毒，空窗期為1-14天，死亡率約14-19%，與當年SARS相近

-昂平360停駛，迪士尼海洋公園關閉，圖書館體育館暫停開放，劉德華演唱會取消

-廣東省通告要求在公眾場所戴口罩，不配戴不聽勸喻將收監處置

-香港政府計劃在粉嶺公屋村設立大型病毒隔離營

-科學家利用生物模擬程序，預告二月病毒將在中國北部大規模爆發

文宣準備

lm

大家要認得邊啲綫係嶼巴
B2 B2P B2X B4 B6

推
有B2B1

甴近平

仲有B1 同去關口既小巴
癡線d過關巴士長期滿哂人

上水站封就得，

封佢老母臭西

我宣佈： 封關行動，正式啟動！

應該要咁

北區手足

今鋪連嗰啲藍色廢老都撐

對唔住你呢句令我諗起戴耀廷

pushhhh

牛牛們準備好未

封左機場，咁救援物資點入？

應該係封高鐵，然後封羅湖站，機場就所有內地航班非港人全部原機遣返。

係你至好講

泥頭車運泥頭去封路啦

要有重型車輛先得

要搞應該爆撚左上水果邊個黨鐵站先 上水站搞撚掂封殺絕大部份源頭

1

英泥水泥直接係路中心封路

啱

上水往羅湖路段

一黎就諗起紅毛泥封西
千祈唔好用田螺車倒水泥

Connect 到呢班最勇武嘅特種部隊分分鐘

自己惹埋啲病返屋企
連工都返唔到

屌你老母不推文？五毛？

用任何方法都唔割

仲玩埋啲on9野
直接燒撚左佢啦

暴大之役黨鐵拆到熟哂手
黨鐵裝修同填路軌要同時做

守衛吾城

海關/入境署罷工 明明就可以間接封關

ready

我一直唔明點解仲未有人塞上水站路軌

今晚粉嶺戰線交比藍屍
藍屍唔比黑警扑下唔知驚
唔比政府恰下唔知死

所有手足返屋企
等藍屍見識下港共政權之廢

[red]比個機會藍屍覺醒！[/red

五毛唔係見風向就要推文咩？傻鳩？

b3

處理B3X要係佢入到民居之前封停佢
要由元朗公路入手

上水<-->羅湖/落馬洲

燒到埋身，藍絲炸彈都用

如果後面幾個站條路軌比雜物封左 羅湖火車行唔到 係咪等於半封左羅湖站 塞晒d人係深圳關口
利申：學術討論

你喺車門拎撚住支氣油彈睇下佢敢唔敢落
學下721啦呢啲係真正嘅保衛家園

支持

封埋機場啦

唔得 佢只會轉去第二到落車
要搞一定要搞掂元朗公路 係佢入民居之前就阻止佢

岩

係 主要交通途徑係火車 深圳灣公路大橋同高鐵
爆撚哂三條路基本上可以守死半個香港

[自救救港]全港一心 與醫護同行 一同三罷

無錯，今次無論黃藍都一定會加入，講緊香港人共存亡

而加就係要確定最後時間
應該1月29就直接去馬定等到2月3同醫護一齊去馬

我建議我地應該通知外國政府，香港將會疫情大爆發，需要外國政府撤僑。

暴大手足又係時間出動

黨鐵即刻轉做免費開放入閘

推個

推啊 順住個勢三罷！同醫護一齊罷！

入嚟集氣

封鎖關口 刻不容緩

係時候反抗啦

住奧運
好多大陸閪
想封屋苑唔畀大陸閪入嚟

藍絲出手 黃絲唔洗咁快出手住 由佢發烤下先 要connect全部人 唔可以太心急

你條友都on99

仲有東涌 封撚住條港豬澳大橋

支持，乜方法都好都要封關！

粉嶺手足已經開始砌磚

封橋得唔得

你燒鳩晒佢啲巴士第時遊行走條撚？

肯行動未？

手足有冇行動詳情？
有嘅話會聚到多啲人+我哋先知下一步要點做

所有交通來往關口必封

例如各區大陸旅遊巴往返大陸車站

puh

自己封關

B3呀屯門撚

屌...好撚多關口 最撚大獲係西鳩龍條高鐵 直入香港心臟

你們懂的，在哪裡坐車返大陸

18獨立

正式起義

叫佢靜靜地仲屌我老母

藍黃手足

今次全港關口封路係可以得到全港市民支持
正義之師

自己香港自己救
黃藍救港行動

深圳灣就搞條橋
羅湖就鐵
福田同落馬洲就路

想保護香港咩都要做

1. 陸路關口
2. 高機
3. 機場
4. 中港碼頭

用thermite破壞東鐵路軌

自推

封佢老母

on 9

首先搞掂條鐵先 唔好比火車去羅湖或者落馬洲
啱啱九龍塘好多拖行李

p

火魔幫架巴士消毒

B1都係呀！

岩岩見b1冇人坐
黎香港就唔知

真係好撚on9 d高官咁撚有錢 淨係識打壓民意

Connect曬d藍絲 然後推佢哋去食椒啦！

好似大陸咁倒泥頭封路

第一步要點做

新大嶼山冠忠佔中申請禁制令唔記得晒

手足又進場 小心

跟住醫護同其他打工仔又等我地幫佢哋罷工

落馬洲
羅湖
和你塞

入去地鐵站主動感染病毒呀？on9

阿sir，源頭堵截，封路好過燒車

封佢老母難臭關

打游擊啦 好唔好呀各位？

運去油糖警宿旁邊啦！

藍絲起來勇武吧

大西北@YL612612天水圍@tsw5249屯門@TuenMunParkHC今晚吹緊雞，大西北友請準備都叫埋fd

封完又比人清走 有冇咩方法可以直接冇咗條大陸線

LM

唔好對狗 無著數
正確目標係有病蝗 有阻嚇作用

藍絲大戰黑警

香港金融業職工共同抗疫意見調查

東鐵手足召集

Tui

吹左兩日去高鐵封關都冇封過

今次呢單根本冇人想對狗

勇武出動

自己封！

東鐵線手足assemble!!

屯門手足準備

港共政權根本唔係民選，冇需要服務市民，但人民可以自發行動

要幾區同時間

Thermite破壞路軌

支持醫護 一齊罷工

Push!

黎明行動守護香港 出師有名

幾時做野和理非人肉去堵路

推呀

屌B車應該朝早去做，夜晚屌影

關一定要封

用火燒

暉明搶哂flow 邊關點？

lets goooooooooooo

要快

仲有條港珠澳大橋
四通八達湧入黎香港

仲有B3,B3X 同B3A 好似係

黎明行動果幾日真係冇大陸人

推。

置頂

全城殺狗 搶軍火 佔據點 自守關口
3萬隻狗 殺佢1000隻就驚啦

殺前 比通牒佢地投降 佢地都係人 要奶野 一樣會奶 咪死攬住個政府

支持支持

羅湖至上水沿路斷軌

周圍都要人

其他省都做近啦

肯做嘢未？

佔領關口

唔敢去 病毒熱點

九龍手足 西九站

同時記得提藍絲唔好做蒙面賊

[行動post] 係時候自行封鎖邊境口岸

罷買零食藍商江戶、僑豐行：EDO、巨浪大切、Dessert Duet、アメ橫丁